新年啦喎 d大陸人幾時會返返上大陸

我以為臨近新年佢地會返返去拜年添
點知仲係通街都係
定係要等到新年過後先會少返

好可悲 不要再說了

可憐香港人